隻貓做乜尻

佢做乜春 點解佢成日咁

我幫你問下

屌 好撚得意

究竟點解佢會咁
係唔係隻狗教佢

btw 佢跳唔跳得到

條尾好肥美

望乜春

獸醫friend話因爲太熱

細個冇咁肥可以跳好高，而家愈老愈肥，成日訓係到

有無正面樣睇下

好少正面相，一用手機對住佢就擰歪面

閹左係咁嫁啦

扯到咁都唔bam

D貓要做運動，否則日後肥到懶得郁

一pat野咁好得意

我果隻都係咁, 懶cute